大家準備好800萬一房單位嘅時代來臨未??

有樓嘅可以繼續享受升幅

一早有了

今日高位明日低位

而家有能力買就好買

800 開房式啊

八萬一呎不遠了

不嬲一房都近千萬啦

好快就習慣

樓奴港🐷